終審法院拒選舉呈請上訴許可 區諾軒范國威失議員資格

立法會港島區及新界東補選被取消提名資格的周庭及劉頴匡之前選舉呈請得直，法庭宣布隨後當選的議會陣線區諾軒及新民主同盟范國威，是「非妥為選出」。
終審法院今日拒絕批准區諾軒及范國威提出的上訴許可申請。政制及內地事務局表示，根據《立法會條例》，兩人即日起不再是議員。
選舉管理委員會表示，會認真審視考慮安排補選。

點解唔係周庭及劉頴匡即時補上有無人識

香港金總終於接受網上會員申請啦